岩岩經過皇后大道東 有狗地毯式搜索

琴日又開左實彈黎咩

有無人一陣會經過知咩事

一係跌左實彈

又跌砲？

毅進仔係咁上下

差佬又跌左野

渣架

行過見到
九成九又跌子彈

跌左良心
點搵都搵唔到

都無 點搵呀

同狗們....一齊同我上

乜咁論盡，成日跌嘢架，柒

【913 八月十五】 金鐘悼義士

揾返個良心未？

點解可以咁撚廢成日跌野

唔見炮定蛋？

本身唔存在既野冇得揾

警犬瀨屎算唔算跌左野

唔知 無媒體報 但唔知班狗搵啲乜